ui/ux真係好難做好

成日見到同用到好多 ui 都會覺得 ux 好有問題或者唔夠方便，會自己諗如果係我會點整好啲
但係當自己真係要整 ui 嗰陣就發現自己根本冇心機/meet deadline 唔夠時間去整

full stack engineer乜7都整一定唔夠時間

好正常姐, 時間唔夠,邊有心機理個ui

UX 好值錢架

M$就係好例子，programme勁ui/ux一舊屎